bank cubic yard 同 loose cubic yard分別

有無人知呢兩個單位係咩意思
查完都唔係好明
求咁多位巴絲指教

推

巨巴竟然出現係我個post
Btw推